其實不如設立一個篤灰基金

班狗都係為錢做狗嫁姐 仲要有好多都爭大耳窿一筆數
香港人籌錢咁叻 之前G20廣告眾籌加埋籌到幾千萬
不如整一個篤灰基金 鼓勵班狗互相篤灰
只要證明到自己係香港警察就得 絕對匿名
只要指證到任何黑警英勇事蹟係邊個手足做就有錢收 越有價值嘅資訊就越多錢 $5000起跳
然後喺tg channel爆料 就算無料都可以問已有channel 攞料扮一手 （最好講埋嗰一單料值幾多錢）
咁班狗就會開始忌自己人 開始散 同埋唔會亂黎得咁過分 （至少係鏡頭前會乖乖地）

不過當然 呢個plan 嘅壞處就係要我地自己暗荷包俾錢班冚家富貴 （好似平時攞得納稅人唔夠少錢咁）
另一樣野就係d錢邊個管/ 邊個決定每一單料值幾錢

大家點睇

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

一蚊都唔想比多佢地 收檔啦 佢地而加係殺紅左眼

佢捐返錢去星火求我地唔好擺佢上老豆搵仔就差唔多

如果上老豆搵仔真係嚇得到佢哋嘅
班狗一早就收左皮
重點唔係要佢哋嘅資料 （除非大家召喚神獸 但老豆搵仔已經有好多又唔係好覺有神獸出現）
而係要佢哋互相猜忌

班狗根本全部都係 socialpath
完全冇道德觀 唯一嘅價值觀就係虛榮同埋錢
所以起佢哋底根本唔會嚇到佢哋
佢哋亦都唔會因為「不道德」而唔匿名出賣自己友
所以我覺得呢個係一個幾有效可以分化班狗嘅方法

如果換到一個出黎指證831同新屋嶺既話係值既